人大左，每過一日都好似經歷左一年咁

睇得太多娛樂版
連d藝人住邊幾時同邊個一齊
尋晚煮左咩放上ig都一清二楚
同埋每個禮拜都有追chill club 流行經典
真係好多回憶
聽緊鄭融d舊歌
live黎
今年chill club
桃花依舊 人面全非
可能女仔覺得3x冇咩
大把market
3x輕易揾到個1x 2x讀緊書既
揾成熟又得同齡又得
但30真係男仔大關
講真
30前都唔算過得好
已經浪費左光陰青春不再
有時以為自己睇化左開朗左
說穿了
只係都唔爭在
用大陸一句說話
破罐子破摔
不過都好
鍾意依個仲會上心既自己多d